蝈語: 兩岸分治呢個TERMS係幾時開始有

兩岸分治呢個TERMS係幾時開始有

兩岸分治係未話雖然兩岸但源屬中方受權?

想毛糊而並非之前中國正統 - 國民退守台灣 然後正統屬台灣果邊?